{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 호텔 하루 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際、客室料金は基準人数によって決まり、パーティールームなどの特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 追加で基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。 未成年者の場合、提携店に直接ご確認の上、ご予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセル及び払い戻しは不可能であり、提携店の事情により発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 予約特典としては携帯電話の充電器、ナイトガウン、ヘアアイロンなどが提供され、スイートルームの場合は2日前のキャンセル時のみ払い戻しが可能ですので、当日および1日前のキャンセルにご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、どうすれば予約ができますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、提携店に直接ご確認の上、ご予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセル及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "スイートルームの場合は2日前のキャンセル時のみ払い戻しが可能です。当日および1日前のキャンセルにご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては携帯電話の充電器、ナイトガウン、ヘアアイロンなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情による不利益については責任を負いますか？",
            "answer": "提携店の事情による不利益については当社では責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 409
    }
}